就到聖誕節，各位準備祝福黑警未？

每次見到講，黑警聖誕死全家

用聖誕樹雕條木鳩插藍絲屎眼